警察Vs示威者 & 有冇興趣考督察?

以下問題搞下笑, 唔好咁認真。
1) 香港警察入職條件只須「在香港中學文憑考試五科考獲第2級或同等」
(即係讀書唔成可以考警察)
但係比警察毆打好多係大學生, 學歷遠高於「在香港中學文憑考試五科考獲第2級或同等」
咁, 你話合唔合理?

2) 香港督察入職條件係「具備香港的大學學位，或同等學」
咁大學生示威者有冇興趣考入督察, 然後騎住打示威者的警察?
(如果你會的話, 你一定要保持良心, 唔好做中共抓牙, 禍害香港人)

搞笑? 我話你老母出去勾佬生左你呢個死野仔出黎然後話搞笑阿
好唔好笑阿

2019仲講呢d

搞下笑
p牌仔真係p牌仔

但現實上，為未來，警隊的確係需要大量換血。
如果無一批有良心，冷靜既手足入去重組，呢兩個月既事又會係未來歷史重演。

重整警隊係一定
而換血最直接
提早將老個批食肥雞餐一了百了
過渡期間，舊一批係唔係需要重新審視過佢地既道德同埋專業操守